一人一句正能量

正能樣

Near, far, wherever you're

明天會更好

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

其實你比你想像中更加好，唔洗頹既。

ALL IN GME SH!!!

玩撚完 冇希望 輸硬

You are brilliant

唔好自殺
因為你有五分一嘅機率投胎做中國人

I believe that the heart does go on
嗚啊係我最中意既歌

依句真係好激勵到我

你幾撚時死?

正撚樣

等戴帽啦你柒頭你條女仲掛住個wx

美好的 沉澱了 沒有火花不要燒

GME STRONG HOLD!!!!!!!!